聖誕心事台 等我安慰你

你想點安慰我

擺低你既心事

點解 點解我年年都要自己過聖誕

因為毒撚嘅世界 is where you belong

摺咗樽星星想送比個暗戀緊嘅女同事，最後都係送唔出

訓唔到